其實捐星火 係唔係一定要影入數紙比佢地

如題

唔係，我通常係排隊入現金！
除非你真係好想要返張收據

係呀, 你唔影入數紙佢地收唔到錢架

捐完點解要影入數紙？

利申：捐過一次冇影

方便佢地會計啫，影唔影都一樣收到錢

屌，你咁係咪想整死佢地啊
一個半個就話，你宜家po出黎成班on9仔冇紙煩死佢地啊

其實係唔需要嘅
成功入到俾佢咪得囉

唔通你要返張入數紙嚟報稅咩